{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho626582/deosseompensyeon-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698428095354&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6335577&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=71808&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201676137&selectedRatePlan=208358923&expediaPropertyId=15811894&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더썸펜션"
    },
    "text": "ダッサムペンション (더썸펜션)\nダッサムペンションは城山日出峰から4.5km、ダッサムから4.6km離れています。 ここではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。 また、城山浦港総合旅客ターミナルからは4.8kmの距離に位置しています。 , ホテルサイズ : 九つの客室 , チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):19歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , 満2歳以下のお子様は、保護者や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車",
    "QA": [
        {
            "question": "ダッサムペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダッサムペンションは城山日出峰から4.5km、ダッサムから4.6km離れています。"
        },
        {
            "question": "ダッサムペンションでは何が提供されますか？",
            "answer": "ダッサムペンションではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "城山浦港総合旅客ターミナルからダッサムペンションまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "城山浦港総合旅客ターミナルからダッサムペンションまでの距離は4.8kmです。"
        },
        {
            "question": "ダッサムペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ダッサムペンションのチェックイン時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "ダッサムペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ダッサムペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ダッサムペンションにフロントデスクはありますか？",
            "answer": "ダッサムペンションにはフロントデスクはありません。"
        },
        {
            "question": "ダッサムペンションのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ダッサムペンションのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ダッサムペンションの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ダッサムペンションの最低チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "ダッサムペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ダッサムペンションではペットを連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "ダッサムペンションでは無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "ダッサムペンションでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ダッサムペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "ダッサムペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 502
    }
}